{2019.08.04-23:30pm} 差佬換白衫準備做野!!!!!!!

(FORWARD)
住德福影落去親手拍攝九龍灣警署停車場位置。

四個白衫，揹大背囊，一個灰衫，一個黑衫，暫時見到六個已經出發，喺警署戶外車場換衫，制服放警車！

push

收到片其實已經12點幾，簡單CHECK CHECK 地圖又再遲D......

推